跳完閘就要跑

而家真係全民皆兵，勁多便衣狗係閘內閘外mon住

推

5

真

阻人捉跳閘，不犯法吧？

不犯法，但真係好危
唔知邊啲係真手足

係人係鬼，其實睇得出

呢啲account

我上次跳完 有個20尾既年青人係咁追我
有可能係便衣狗扮手足

你可以唔信我
你可以叫手足唔好跑 不過少一個就少一個

走得快好世界

係
你有無唔比錢入閘，佢之後一定check到你㗎啦
上邊仲有疑似5毛

壓力大出下膠post又唔得嘅 你係連登警察?

越叫越走

上年post

越叫越跑

所有三毛五毛滋事份子通通都要BLOCKED，不要手下留情

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

坑口站每到放工時間，
出入閘口都有好多著粉紅色背心既staff
跳完閘真係要跑快d